日職全細，你話唔係假波真係揾人信

同荷乙一撚樣，一係大到無論，一係空門打飛機，全細

自己唔中就假波乜乜物物
自己中個時就好波
肉酸到

我講係事實

日本d波經常0:0 或者小勝一球
第一日賭波咩

駛唔駛特登開po

輸到無錢玩明日大賽馬

樓主好似識意志力射精